點解近期唔見李飛出嚟鳩嗡? 佢係咪死撚咗?

忙住搞資產轉移

好撚多會同文件要搞

由其搞銀行轉戶口呀PASSPORT呀一定要親身去搞

(近排都好多高官好唔得閒)